Apabila anda belum mendapatkan pelatihan mengenai subversion silahkan hubungi manager masing-masing.
File yang terdapat pada folder ini akan otomatis diupdate oleh Manager secara berkala

Harap Merahasiakan! Pemegang code akan diberikan sangsi apabila tidak dapat menjaga
privasi perusahaan WebCitySoft
PATH : https://volkswagen-club.googlecode.com/svn/trunk/
U : wcssvn@gmail.com
P : je4QE4hW7mZ6

Assalamualaikum
Waalaikumsalam
1234
